將軍澳有單車從天而降擊中狗隻

有片

我都睇到唔知有無第個角度

但係之前已經咬左三個....

睇apple live 捕捉唔到

政府應該好快會改善共享單車周街泊嘅問題

睇live 見到

點解唔扔雪櫃

屌佢地之前都喺天橋掉垃圾桶

佢唔係現場出現就會冇事, 係d咁既地方出現就預左有呢d風險

無啦啦邊到黎雪櫃

單車都斷埋

皇天擊殺

因為托唔起個雪櫃？

C+偵探

如果係雪櫃應該死撚左

D狗走晒

狗隻緊急撤退

果三個應該唔太關事

將軍澳真係好撚極端嘅地方
和理非、勇武、藍絲同係極端

咁都唔死 天冇眼

Nice

yellow object 擊殺

嗰窗邊夠大

呢段片根本睇唔到佢被擊中

D街坊求D狗走啦
D狗發哂癲咁鬧街坊去前面睇下咩事
隻狗係咪真心

回魂夜

On9
係我就扮重傷啦

桐生一馬

咁都比你錄到
將軍澳巴

好正呀吊

playback姐

隨手咁突發都有粒火魔法掉狗車
如果可以等到D狗開門上車果陣，掉得中入去就和味

而家就算掉中狗車出面都冇咩damage

街坊歡呼

單車隨手都有

其他野一運好容易比CAM影到

最緊要大部,一定中人

重力法師

嘩嘩嘩

單車館喺隔離
有單車從天而降有咩出奇

仲有回魂夜

ROAD ROLLER DA!!!!!!!!!!!!!!!!

皇天撃殺 重天而降

最緊要多人 求其扔都死十個

好驚驚

手足好波

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

唔好咁做呀

唔通連個天都唔鐘意狗

真係好治癒

最衰條友唔斷頸

恨也恨過 鬧也鬧過
罰也罰過 還求什麼
我縱使無法被你抱住
都起碼讓我停住跌勢

佢地都掉過垃圾桶啦，以牙還牙姐

一街天眼
好易暴露

將軍澳冇人用石油氣既咩?

黑警獨享單單

神秘現象

一有狗比單車掟中 班狗淆到即刻散水

屌 忍唔住笑
小心呀你啲狗 下次唔係單車咁簡單喇

之後俾人捉咗

用cocktail喺高空爆頭

推

入黎就係為左睇呢幾張

滿心歡喜入嚟，都冇事如果冇俾人捉不完美可接受有改善空間

哇 哇 哇 哇~

大快人心

皇天擊殺 香港警察

好撚正

洗唔洗咁多post呀
不推

好波 希望下次中頭

咁都冇掟死佢

今晚終於有教好訓

果日黑警係天橋掉劉江華落街
次次都係因果

洗衣機 雪櫃 床

聖水聖水

應該引狗去某個位，叫自己友唔好行埋去再狂用落石魔法

邊位手足踩咁快

痴線屌你做得好呀

仲有床鋪

起碼人地肯做

死得未呀 未死就起返身啦
仆街丫仲扮嘢

抵啦 前幾日班狗係天橋上掟垃圾桶掟得咁撚爽呀喇

將軍澳人係咪痴線

啱驚受傷就唔好出街
做狗預撚咗啦

好波!!

企得返起身

有頭盔唔驚啦佢地

希望啲人唔好亂掉野, 好危險

看暗器

唔好掟雪櫃

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

咁都唔中?

如果d街坊學左由樓上掉雜物點算呀

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援

爽啊喂

靚

下次掟大型家電,電視機抽濕機雪櫃洗衣機

單車城市進步緊

將軍澳優勢就係多天橋

高空擲物足以致命(政府宣傳)
大家請引以為戒

皇天擊殺畜牲狗!

抵啦
天橋掟垃圾桶掟得咁爽

真係拍哂手

2134 6架狗車入去緊將軍澳方向

好中

傳說 天神成日踩單車
但係有一日 天神既單車無意中落入凡間

附近間酒店好多蝗住

唔好意思影得有啲急 補圖

將軍澳爆廢鐵手足，返去掉晒啲衫褲
尤其是夏威夷恤嗰個

背景ching嗰下
“嘩嘩嘩～～”
真係好撚仆街囉⋯⋯

馬蹄～～～～～爽！

邊夠力
單車如果夠高已經好大殺傷力
如果確保目標附近冇記者,直接用漒水

皇天擊殺！

係咪要出動水泥雪櫃
水炮車無了無了

屌
嘩嗰幾吓搞到我忍唔住笑

落雨丫

再有2 豬籠 3 EU去緊

岩岩離開左鏡頭

將軍澳警署出咗十架左右嘅狗車

鏹水上次十一屯門個次

睇錯咗，

以為有隻狗從天而降責到部單車。

黃車擊殺， 香港警賊

PUSH

咁細件都咁恐怖

It's raining bike Hallelujah

又係替身攻擊

好治癒

甘都扔佢吾能死

酸雨

笑撚到仆街
睇路呀你班撚樣
將軍澳啲樓咁密質質

如果舊野重過頭盔就兩回事
仲要睇由幾高掟，越高掟衝力越大

[趕狗大法]一個高效嘅趕走狗隻方法

有兩小兩大狗車現開往將軍澳Popcorn方向

夠高就得, 而且細細件, 跟本影住都唔會知係邊個單位掟
大家真係要小心, 就算掟唔死人, 俾人掟傷都唔好
仲要想鶳都唔知係邊個掟, 唔通打晒成棟大廈咩

聖水

尋日隻神獸識吐聖水

鏹。水舞間

天橋之城個朵唔係流

將軍澳站外大量犬隻

改為高空抗爭諗得過 瘋狂放冷箭

無就最好，怕影到手足

暴徒會唔會用貨車撞狗架

十多黑警在君傲灣商場外往唐德街推進中

蘋果LIVE淨係見到隻狗無啦啦仆街

等睇掟石屎雪櫃落水炮車

笑撚死

將軍澳 popo come again

俾係我會掟啞鈴
成本低d 難搜證又有殺傷力
但千奇唔好咁做
利申 愛國愛黨

啞鈴殺傷力大好多

岩岩popcorn十字路口已tg放題

即喺話。dklm 去迷你倉清番個倉全部捐俾popo

鳩拉

擺明就係d狗錯手tk啦

好似係GOGO BIKE 之前果埋 租用單車

Live見到rb有雪櫃，講緊1米8個啲

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

黃色共享應該係ofo
ofo是一家2014年創辦於中華人民共和國北京市的無樁停靠共享單車公司。 ... ofo小黃車的5名創始人全為中共黨員

掟得好

咁撚少事...

咁都無撞死, 哎喲喲

點解唔係中火魔

豆腐渣廢鐵係咁

仲要擺街日曬雨淋, 送都唔敢踩

下次掉雪櫃

咁都冇事

求 另一個各度........

Ofo或成為今次將軍澳活動最大嘅工具供應商

哎撚左幾個

拆開逐塊餅飛, 成本效益夠高

tko 街坊今晚升呢

高空優勢很厲害，效果明顯

黃bike擊殺

D火青色

搬定啲洗衣機上天台先

一早要咁

Justice rains from above

將軍澳有冇人聽到直升機聲

將軍澳出直升機有無人知做咩

睇示威者位置

心痛部單車爛左😭😭

今日五毛同facebook攻擊對象係rthk同now
立場d 影片就成日係facebook被故障
now仲要比facebook del片

單車係咪新武器

最衰榴槤好貴

聽幾日深水埗旺角太子一帶都有直升機飛過
可能裝左cam影人/撒粉

抵撚死

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

榴連殻得唔得呢

將軍澳嘅街坊竟然練成單車舞空術!!!
另外17區嘅街坊...都要認真練吓舞空術喇!!! 例如...雞尾舞空術咁啦!!!

笑撚左

天空魔法師

空降師

床褥...

新職業

咁快企返起身

P牌幫推

TKO港台影到嘅催淚彈 咩料?

高空墜物事故

皇天 擊殺，死從天降

rubber bullet

「拿，畀撚曬你地～」

單車魔法

有手足失戀

有冇手足可派無人機上去攔截狗直升機？ 有狗直升機正在將軍澳廣場對出海灣嘅上空200米停留盤旋

嘈撚住哂我屌佢老母

yellow object

時空魔法

好主意

講真咁耐都未見過車壞，佢地真係好幸福

咿~隕石魔法 高級魔法喎

狗狗而家驚到不停照上面

成功迫狗出直升機，今晚榮光歸將軍澳 👍👏👏🤣

我就係要依d

FF4

其實高空擲物係好難拉

尚德 勇武之鄉 唔係浪得虛名

呢鋪我撐將軍澳市民，你哋無做錯到，係佢哋出現咗啲唔應該出現嘅地方先至出事，比yellow object撞到

今晚最治療畫面

可惜無重傷

大家快啲幫我推爆去🔥

將軍澳剛剛喪放彈時，有市民拖啲小朋友入依間『湯加』暫避，啲伙記即衝出黎影人相，然後話要報警，趕啲人走🤬啲小朋友得11,12歲

嬲到震！兄弟姊妹們幫我廣傳！

湯加

網址:
地址: 將軍澳唐俊街12號天晉匯地下G08號舖
電話: 27768698

dllm

將軍澳1分

831的兄弟回來索命

手足你做得好好

咁都丟你唔撚死

呢個真
藍絲可以癲到斬人
和理非可以左膠到次次都報警阻頭阻勢
勇武就今次咁...

堅
藍既好撚藍
黃既好撚黃

掟佢唔死！屌佢老味
但終於有街坊識落石！土系魔法要抬頭。

最尾嗰個莫洛托夫雞尾酒...真係有啲治癒呀!!!

上次扔垃圾桶扔得咁開心！

都唔會掟得死佢地架啦

嘩嘩嘩嘩～～～
有件“Green object”瞓低咗呀～～～

事實上絲毫無損

應該掟唔中或者隻狗好彩中得唔應，呢d濕鳩單車幾重下, 真係中應該唔會咁快起得返身

睇到我濕哂

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

Tui

仲未完

掉單車真係好撚錯

將軍澳勇武巴打留意地鐵收左皮 巴士尾班車就開 夜晚冇退路嫁

無嘢嘅話其實唔會好重

將軍澳優勢
單車走天下

係將軍澳過一晚?
睡房城市 冇酒店 冇旅館

全部街坊嚟

天橋之國

下次掟埋啞鈴更加好

有酒店既 放tg個頭有皇冠假日

都唔係直接中身體

單車低武力，唔使驚

咩黎

係就梗係冇問題

而家9成大廈都係煤氣中央石油氣架啦

自己諗多次有無酒店

你份糧包左嫁
就算死左都算為國捐軀

再一次憑制空權打狗

親眼望到, 真係好撚正

正呀屌你

Live見到班賤畜咁撚緊張就心都涼晒

屌 傷都唔傷

下次會唔會係雪櫃

2間 皇冠假日 同HOLIDAY INN

比ofo呢間共狗單車掟死 值啦

似kick到單車仆街咋喎

第二角度其實中得好應